{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4721&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강서 퍼시픽호텔"
    },
    "text": "当宿は徒歩イベントがありますが、これは駐車場の利用が不可能ということを意味します。 1部屋につき1台の車両のみ駐車でき、もし車両2台を持って訪問する場合、協議なしにキャンセルされる可能性があることをお知らせします。 無断駐車の場合は駐車料金がかかります。 駐車場が狭いのでご了承ください。 また、この宿は計32台の駐車施設を保有しており、周辺には5号線麻谷駅と牛長山駅が位置しています。 この宿泊施設は、家族ではない3人以上の男女同室での宿泊を制限し、ペットを除く出入りが不可能であることをお知らせします。 もし無断出入りが発見された場合、払い戻しなしで強制退室および費用請求などの不利益が発生することがあります。 また、客室内での備品破損や他の利用客に迷惑をかける行為、営業に問題を起こす場合には、入室をお断りしたり退室措置が可能であることをお知らせします。 宿泊入室の際には使い捨て用品に対する別途料金が請求されますので、ご混乱のないようお願いいたします。 客室の内部施設としては、全客室に最高級のミリ輸入マットレスが配置され、完璧な休息を提供しており、ネットフリックスの視聴が可能な全客室ではツイン客室を除いて可能です。 当宿の代表番号は02-2662-566で、フロントおよびその他の施設には快適な宿泊のためにマッサージチェアが設置されています。 特室(スイート)客室にはスタイラーが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "徒歩イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "徒歩イベントは駐車場の利用が不可能であり、徒歩での参加をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を32台分ご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺に駅はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には麻谷駅と牛長山駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当宿は家族ではない3人以上の男女同室での宿泊を制限しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "無断出入りはどのようなペナルティがありますか？",
            "answer": "無断出入りが発見された場合は、払い戻しなしで強制退室および費用請求などの不利益が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での備品破損や他の利用客への迷惑行為はどうなりますか？",
            "answer": "客室内での備品破損や他の利用客に迷惑をかける行為があった場合は、入室をお断りしたり退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室時に別途料金がかかるものはありますか？",
            "answer": "宿泊入室時には使い捨て用品に対する別途料金が請求されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には最高級のミリ輸入マットレスが配置されており、快適な休息を提供しています。また、ネットフリックスの視聴が可能な客室もございます（ツイン客室を除く）。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番ですか？",
            "answer": "当宿の代表番号は02-2662-566です。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントや他の施設には快適な宿泊のためにマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "スイートルームにはスタイラーが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 496
    }
}